加國會議員費凱迪：當我們看見香港的透明度和問責消失，加拿大會永遠捍衛言論和表達自由

咁除o左出tweet外
加國有乜實際o野會肯做先?

咪做緊

人地做左野你都要留意下先得

感覺而家加拿大仲積極過美國

支那堅決反對